[推爆佢] 居港英國女仔拍咗片講11.11西灣河實彈 & 葵芳popo撞人！！！！

佢最後用廣東話作結：

「啱啱我睇緊 LIVE嘅時候見到D警察叫人走，舉黑旗，如果唔係就會用橡膠子彈趕人走。跟住我就聽到有人係後面，可能係D街坊就好大聲講，大家無謂嘈啦，走啦不如。
我聽到無謂嘈嗰下係⋯⋯咩無謂姐？根本你係咪出黎示威都好，你係落街買嘢，你都有可能比人當面噴胡椒噴霧。有機會會比人拉。咩無謂姐？
如果今日11月11嗰件⋯遍地開花呢件事，你搵唔到個「謂」，即係你仲係覺得係「無謂」嘅，為乜姐？Then I don't know what to say
香港加油，大家小心
香港永遠都是我的家」

睇住佢大

咩人黎

香港人

推

呢段日子個人眼淺咗好多
各位加油

第一代香港YouTuber Asha
利伸 由小六睇佢個陣中學
到而家我大學畢埋業，佢都就快30歲

好似細細個就睇佢

香港人黎。屌你。 香港第一個youtuber 你識唔撚識架

第一代應該係思覺老師喎

唔咁講點引你入嚟

當年要出動王晶對付佢。 佢係勁過大j個d多多聲。

Asha好能正

咁我真係唔知

但anyway，我覺得d point 比外國人睇有用

唔知就 Google啦。 籃絲牙？

po 條片，重複內容都可以被懷疑，我無嘢講

唔同左樣

How come I have never watched her videos

有心唔怕遲
不過早幾年好多片都hide晒
佢話細個d片太柒/拍得唔好所以冇再公開俾大家睇

好愛香港既香港人